腹黑病嬌三大作

1。異世界迷宮最深處
2。黑之魔王
3。願你手握幸福

全部女都有病，痴撚線

未來日記都唔錯

呢套都係頂一件
上面全部後宮，頂幾件

13有睇漫畫
2第一次聽
但腹黑病嬌真係好撚正

三果個銀髮女主好撚正

2都有漫畫

咁你呢

又介紹呢D黑暗野

整幾套正氣D既OK?

1個個頭7集漫畫仲係普通2世界內容咋喎

係畫風唔錯 男2?(女1?)都幾可愛

全部都愈黎愈黑化，愈來愈唔正常

寒蟬算唔算

漫畫好似出得好慢

不過畫得咁高汁 原諒佢

天才王子的赤字國家振興術
ARTE
時停勇者
治癒魔法的錯誤使用方法
1000元英雄

完左啦，呢堆未完

會跟進2同3
THANKS

其實唔係2世界黎
去到一半會大爆點

爆

無寒蟬就算吧啦

左膠結局

以為轉生到異世界就可以逃掉嗎哥哥
有冇人睇過依本新既有病野

有矛多d漫畫好少

睇小說囉

而家見到套黑之魔王就自動諗起漫畫嗰蛇女

School Days 個兩個女主角，真病嬌

願你手擁幸福好正
個個病嬌都各有特色

不過最鍾意都係女騎士
對住男豬發病個樣

第3睇到百幾話都冇人病

異世界迷宮一開始以為全部係正常人，點知全部女都係有問題，風女好似已經算最正常

你係咪睇錯書

海貓啦，放炸彈炸到冚島剷

男豬性冇能

全部男主都差唔多性無能架啦

成2百集都冇仆到一個

妖精的旋律？

第3睇到後面有啲悶

咁樣叫三大作

睇第一啦
我排名有分先後

全部女病嬌wo

第一上網睇話就完
真的嗎

其實第一都係前期劇情有病嬌

追哂 仲有冇

異世界迷宮探索者

都睇過
覺得佢完得幾突然

狂賭之淵算唔算

唔算

男主根本就唔撚鐘意佢哋,
而且嗰幾個女主又無對佢有性暗示,
佢哋單純想獨吞去佢

銀髮 黑髮上晒床瞓 都唔係性暗示

迷深>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

寒蟬鳴泣之時呢